【樓爆2018】大跌先兆！搞限售噱頭！劏盤每名買家最多可購2伙！！！

<匯港通訊> 恒地(00012)旗下西營盤「藝里坊•1號」公布銷售安排，恒基物業代理營業(二)部總經理韓家輝指，項目已收約180票，日內將公布銷售安排，計劃下周三售50伙，下周二下午3時截票，每名買家最多可購2伙。

利嘉閣地產總裁廖偉強表示，中小型單位今年以來大受市場追捧，無論自住及投資均是市場上炙手可熱的選擇。而今年截至9月5日，港島區實用面積在400平方呎或以下的一手住宅買賣登記已突破一千宗，共錄得1029宗，已較2017年全年的573宗激增近八成，反映此類單位確實大受市場歡迎。(SC)

淡軍投資專家話而家新盤低溢價
唔入票正戇鳩

而家呢個時勢cash is king
見外母有雞脾食